Mijn dochter en ik zag, want ik voelde dat het einde kwam.
De avond was nu dicht, en ik wist dat bij zonsondergang het ding, dat was tot dan toe in de gevangenis zaten , zouden nieuwe vrijheid en kan in een van de vele formulieren mijd alle nastreven.
In vrees ik draaide me naar de Professor naar mijn ontsteltenis, maar hij was er niet.
Een instant later zag ik hem beneden mij.
Rond de rots had hij een cirkel, zoals we in de laatste nacht.
